Sed B-PER
eget I-PER
aliquam O
turpis O
, O
nec O
mattis O
quam O
. O

Quisque O
efficitur O
cursus B-LOC
diam B-ORG
eget O
rutrum O
. O

Vestibulum O
ante O
ipsum O
primis B-LOC
in O
faucibus O
orci O
luctus O
et O
ultrices O
posuere O
cubilia O
curae O
; O
Phasellus B-PER
laoreet I-PER
bibendum I-PER
arcu O
sed O
vestibulum O
. O

Nam O
sed O
tincidunt O
nunc O
. O

In O
ac O
est O
purus B-LOC
. O
